嘩呢對髀真係肥美到

很甘甜,很肥美

想做隻木馬

很正

如童話仙女故事 你回來時騎白馬
我亦明瞭 這希望漸漸已化空

定延是仙女

咁你係咪仙女棒

食肉族

我是仙人

可以

很肥美可口

女子月巴

男人老狗冇腳毛

手臂咁粗都無波

肥美可口

非

米癲拉

咁著幾好睇

頭髮短啲會更好

光頭

對腳夠我玩成晚